{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 더아이랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで。 予約人数に追加される場合には、ペンションに予め連絡しなければならない。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しも受けられない。 ペット入室可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室できず、これによる払い戻しも受けられない。 法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも受けられない。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室および施設の毀損や紛失による責任は宿泊客にある。 安全と火災予防のために客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されている。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用しなければならない。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、確認時に顧客センターを通じて全額払い戻しが可能だ。 ペンション別に期間未確定により料金および料金表が誤って反映された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 宿には一軒家の客室があり、客室は禁煙です。 プールは7月1日から8月31日まで運営され、運営時間は15時から20時までだ。 バーベキュー場は15時から21時まで利用でき、炭とグリル料金は6人基準で30,000ウォンだ。 バーベキューの利用は現場で決済し、駐車も可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペット入室可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失による責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために客室で魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は15時から21時まで利用できます。炭とグリル料金は6人基準で30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 402
    }
}